有冇人知邊度有得買噴水個D水樽

另外有冇人講下夏天同女朋友出街去帶咩

噴你飲過既水去塊面度 我覺得好唔衛生

我飲嘅水係另外一個樽

曾幾何時係優品360見過

唔係好想幫襯佢
不過多謝

咁買噴花個d咪得lo日本城有

ikea有
$3

3蚊

之前係三聯書局見過有

唔該

非打手 近排係佢到買 自己格下價睇下邊到平啦

thx
不過睇落好貴

muji
aeon

想平咪淘寶買翻版